其實無國界醫生呢件事算唔算一種道德勒索

理工呢幾日根本變成戰場同封鎖區
佢地就算到場班蓄生都肯定唔會比入
示威者呢幾個月一直以be humble為原則抗爭
但咁樣慢慢所有人都會覺得呢種只係威脅

重點係佢都連去都冇去就打篇廢話
連試都唔做 就枉稱自己人道組織啦

收皮啦,佢地係連去都冇去呀,扮乜9呀,佢係話唔撚去幫手呀屌你老母,洗咩白

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

佢地做都冇撚做過，聲都冇撚出過啊
勒你老母咩

紅十字會最後都入到去

去左入唔到冇人會怪佢
樓主偷換概念

咁...撇開依兩個禮拜唔提 拒地有幫過我地咩
唔捐比星火捐俾拒地咪類似 唔幫勇武去幫冷氣軍師咁咯

拉

ON9

收收皮先好無？

佢道德勒索我d錢又點計

佢自己冇話冇危機唔入
咁我都覺得佢無國界好有錢，唔捐錢都有問題?

嘗試過但唔得 同完全無做 係兩回事後

食撚屎啦平時大街小巷你有見過佢地咩

你想講咩，捐錢俾佢既原因係同意佢既理念

「致力為受武裝衝突、疫病和天災影響，以及遭排拒於醫療體系以外的人群提供緊急醫療援助。作為一個人道救援組織，無國界醫生只會基於人們的需要提供援助，不受種族、宗教、性別或政治因素左右。」

當香港出現咁既情況，佢地都唔肯take action
咁即係履行唔到佢地既理念
一切都係得個講字，假惺惺既NGO
仲點解要捐錢俾佢地

你有嘗試 失敗 係一回事
人道救援冇分立場 得救同唔救

Red Cross點解會入到？

自稱人道組織無視人道危機
道德勒索d咩

紅十

香港紅十字會under支那紅十字會

有試過嘅冇人會怪佢
但問題面家係理都唔理

建議block撚左樓主佢

拉
咁有冇到場?

首先大家諗一諗
咁多年！佢地係香港人身上R咗幾多錢
呢家唔係要佢地上戰場

佢地連一句聲都冇出過去幫香港人

就係咁簡單
我都唔認為呢個世界少資源，我地會密切注視，有需要我地會提供幫助

班友無commercial sense啫
花幾萬搵個醫生同兩三個護士去門口
拍條片佢哋同警方交涉但唔入得咪搞掂
佢哋每年行政費都差唔多二千萬
幾萬蚊算乜

而家個關公災難唔好話幾萬
隨時蝕埋每年幾億捐款

鳩嗡完未 佢地連責任都未盡到呀屌你老母

你不如分清楚邊個道德勒索邊個？

莫講話嘗試進入現場，佢連喺facebook上面出口遁叫警方克制都唔肯，根本今時今日嘅無國界醫生已經違背咗佢創辦人嘅初衷。

After entering the country, the volunteers, in addition to Biafran health workers and hospitals, were subjected to attacks by the Nigerian army, and witnessed civilians being murdered and starved by the blockading forces. The doctors publicly criticised the Nigerian government and the Red Cross for their seemingly complicit behaviour. These doctors concluded that a new aid organisation was needed that would ignore political/religious boundaries and prioritise the welfare of victims

from wiki

不了
我地自己香港仲有
好多人需要幫助
唔撚得閒理佢地

香港自身難保
邊有多餘錢救世界

無國界醫生唔入香港救人

咁仲叫唔叫無國界

我有權選擇將錢捐俾邊個,而家唔捐話我道德勒索,
到底邊個道德勒索

勒咩索？
我覺得佢既理念同我唔同，
所以停止捐錢

有咩問題？

紅十字入到
完

淨係琴日先係人道危機?
一開始TG放題已經可以出聲啦

唔再捐錢比佢地有咩問題? 家陣老馮要捐?

捐十蚊到底有幾多真係落係有需要嘅人到

佢勒索香港人啲錢勒索咗幾耐？
用非洲人好慘好慘黎勒索我地同情心俾錢

支那咁撚有米係非洲派錢，非洲唔窮啦而家

可以有差別救人點解我地唔可以有差別捐錢?
樓主少左水緊張?

咁點解紅十字會可以入，而無國界就唔入？

捐錢比無國界醫生係for 佢去有需要地區做人道救援工作
依家我地見到就係香港需要人道救援嘅時候，
佢地完全冇做嘢話冇需要

即係佢完全做唔到佢應該做嘅工作
咁點解仲要捐錢比呢個無能機構？

唔只無國界，仲有宣明會嗰d

你有派人去，入唔到冇問題㗎
唔派人去，仲要串柒柒

呢個係佢哋嘅職責

十月叫到依家踢都唔郁
真係on99

無國界打手？

呢6個月佢地有無出過聲呀
醫生喎 無國界醫生喎
我地咪係個國界出面囉

唔撚使想洗白喇 呢D係應份做既事都唔做呀 勒咩索呀屌你老母

屌你都費鳩事,你係咪唔明白咩叫道德勒索?

dllm呢間咁嘅野一直用人道援助作藉口黎呃左香港人咁多左錢
結果香港真係去到咁嚴重嘅人道事故需要援助啦就扮死,有人不停追問先hea回 noted with thanks
錢就落曬高層度食玩瞓屌閪用

依家唔繼續俾錢間垃圾你就話香港人道德勒索?

唔捐咪唔捐囉，勒咩索呀，勒索我哋捐錢呀，唔捐就無道德呀，CLS

樓主道德勒索緊我

勒條毛咩，佢話自己係做人道救援，點知香港真喺需要嘅時候，就同我地講拜拜，咁點解香港人要捐錢比佢地？

捐番自己本土機構救自己人先都有問題？

唔做圉仲要呃人錢？

叫藍屍捐囉
睇吓班藍屍捐唔捐

CUT 撚左多返錢幫手足！

紅十字嘗試 + 成功喎。

點道德勒索啊

啲錢佢架？

佢覺得我哋唔夠慘就唔幫。

等同我哋覺得佢唔夠窮就唔捐錢一樣。

捐錢係想佢幫一啲我哋認同有需要嘅人。而家唔捐，係因為佢幫唔到一啲我認為有需要嘅人。

反而呢個post，先係道德勒索我哋去捐錢

拉！

你乞我憎我點解仲要幫你

佢回覆市民監察過後認為香港目前情況夠自己頂唔需要佢地出手支援 連譴責都無呀 根本就怕自己落場比狗捉埋一份淆底 勒索佢啲咩請問？ 建議你去睇下腦科先

做下樣都唔做, 只怪佢地公關差, 先唔講政治取態, 咁既公關去邊都死啦

一直覺得佢地係一間working holiday agency。

雖然無國界醫生係仆街
不過我都無點講過咩
之前加泰集會大把香港人話唔好激嬲美國所以唔好理加泰
其實同d NGO差唔多
仲要香港乜都未爭到就想賣鳩人
明明加泰為獨立抗爭都不忘聲援香港
坦白講香港人無咩資格鬧無國界醫生

佢成件事搞到唔俾人cut月供咁
搞到似健身會藉d friend

lm

有錢捐俾被捕手足唔好？
道德勒索既係邊個 錢係我既 我捐俾邊個都得 點解我唔捐俾ngo就要俾人鬧？

九唔搭八。

倒果為因，佢哋有無去過、有無試過呀而家？

屌你敘利亞打到仆街都可以救人

呢個係佢duty，人道組織唔處理人道救援問題叫咩人道組織而且錢都照收，個回覆仲串過馬撚。而家係香港人俾佢道德勒索緊

中國界醫生

如果真係同傳聞一樣 前線係中大入面搞無意義嘅破壞 恐嚇 我會割蓆

樓主
起底，拉，上一頁

0.5

屌 畀錯正皮

衰撚左就九唔搭八
俾d水平呀唔該

首先你連試都唔撚試，講乜撚野道德。紅十我唔撚理係咪支那先，佢起碼入到去，又真係做到野，門面野都起碼做下。無國界打完幾隻字就收工，我DLLM啦，咪撚俾我見到你D人係條街度R錢，我實大大聲叫班人屌到你收檔

你問达犬啦

首先唔係全部手足都唔理加泰
加泰集會完全冇人去咩？
冇人幫加泰發聲咩？

但我而家見到嘅係
無國界醫生年年收緊香港人鉅額捐款
但香港人有人道危機時佢哋係冇一個人出過聲出過力

見到有缺口我就會捐

on9? 佢有冇出過聲？ 冇呀嘛？冇就收皮啦撚樣

其實大家唔係真係要你入去救人
而係你出句聲 出個聲明 譴責下d武裝分子
宜家係連最基本 最易做到既佢都唔做

仲要喺fb講風涼話 我希望所有香港人唔好再捐俾呢d賣香港嘅19機構

非洲人>香港人
香港人真係地底泥都不如

捐款就識從香港人手中拎, 自己屋企香港有難就袖手旁觀, 點解仲要捐

咁佢係咪勒索咗「人道救援」呢四粒字？
有事打999要求援助係咪勒索緊黑警？

樓主一係五毛一係智商唔過80

佢話香港只接受捐款，唔會派任何人來救援

樓主都白閪痴，如果無國界醫生佢有派人入。入到即刻可以再向全世界講香港個情況越嚟越嚴重，要出埋無國界醫生幫手。入唔到又可以話香港出現嚴重人權問題。
佢原本派人就點都係拿到光環，佢唔做就抵撚死

5個月喇 樓主戇鳩

收皮啦

本身食道德光環飯，欺世盜名缺德仲可以繼續食落去咩

佢地連表示關注都冇撚講過

其實係佢做嘅決定違反哂組織理念
唔認同佢而唔捐錢 勒咩索

唔係呢個問題
係INGO開聲用人道原因要入去嘅話，曱甴阻止係會好撚大鑊

連試都無試既, 唔好假設
好似啲人講, 我去到現場都無用啦
事實去左可能會改變

邊個知道陳同佳一粒精子會引發一場運動

係，完，照cut，上一頁。

ngo都有五毛

收皮 試都唔試下做

其實你自己唔俾錢一間機構都算勒索咩

你收皮啦 屌你老母賺香港人每年幾億香港人遇到人道危機完全無動於衷 邊個無道德d啊？

我寧願捐比D假和尚,明知佢呃我錢都好過捐比無國界醫生E D NGO
起碼佢地無行政費,ADMIN COST...全數落佢袋令佢有餐飽飯食

係就推上國際叫人都唔好捐

咪係，講到老奉捐畀佢咁

收錢又唔做野
咪唔捐 有咩問題

樓主邏輯同林鄭、仆街理大校長一樣

佢個聲明話係香港只會cap水比高層分同叫雞，香港人wfc 喎

其實無國界醫生高層用藥物換取性服務呢件事算唔算一種道德勒索

紅十字係超人？

佢地班偽善撚，試都唔試就拒絕入去呀！

勒索人比錢係勒索..
唔比錢你又係勒索緊你

其實馬會都勒索緊我...

比錢係因為認同你理念....點撚知原來係假的...我都比告你詐騙只係唔再比錢都話我勒索緊你.....

個世界有幾痴線....

係，無國界最撚中意道德勒索，成日整幾張圖話咩國家嘅人好撚慘

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

我都唔知你講咩呀，大佬

又話冇裝修佢地，我以後唔捐錢關唔關你事

老實講唔算道德勒索囉
錢係我嘅，認為值得捐嘅咪捐囉
依家係我立場都覺得唔應該捐，咪同佢講聲唔捐囉
通知下佢姐

你真係覺得香港理大惡劣過中東 非洲戰地?
佢係因為中共而唔敢出咋

啱呀

以前用過MSF做assignment
MSF基本係俾人炸過醫院 死左一批醫護之後驚左唔會再咁衝
當然唔係為MSF講好說話 現場環境睇新聞大家都知危險 但係未去到醫護要真。徹退
RC都入到既時候MSF 一齊入又真係無難度

無人性叫道德勒索

大家發現左 原來人道組織只係平時打住人道去謀取暴利

聲都無出過喎屌你

其實林鄭/高官都想入poly同學生真誠對話，不過係怕左陣tg味同怕唔小心俾警方teamkill，所以先冇入去，大家唔好怪佢地

黨醫優先拎光環
佢地只係受order做基本野 無需吹捧

呢一類國際組織年年cap香港人咁多錢，除左用我地d高薪請一班香港人之外對香港有過咩恭獻

咁理大係咪有狗阻人道救援呀
係咪拉哂FA呀
咁樣評估完都唔派人過唔過意得去呀
仲話世界性組織 持平都做唔到呀 勒索

捐款靠你啦

算呀
不過係勒索香港人

算呀
咪俾佢地用道德勒索左人嚕

你就道德勒索啦仆街
以為自己好有見地
觀點突出

做人做事公平啲，set得個咁嘅形象，去到呢啲關頭做下戲都要吖，但佢唔係喎，寫幾隻字當做咗嘢喎，咁點捐得落錢俾佢呀

出埋cut熱線狗招

冇勒索，捐款係自願，冇得逼

無國界啲醫生情操高，十分尊敬佢哋

開頭的聲明係過份，再補救已經遲

如果熱線都cut埋，只係佢哋勒索

捐款者唔只香港，未必影響咁大，必定影響香港經構員工和行政人員，如果多人cut捐款的話，仲有一些間中捐大筆錢的

已cut
Cut後有不捨感覺，除欣賞佢地理念，仲捐咗好耐
因為真的愤怒

樓主去左邊? red cross入左去喎

叫黑警唔好濫用私刑又道德勒索？

無腦

論功行賞 獎罰要分明

但係佢係人道組織 。。。

講到明不受種族、宗教、性別或政治因素左右.
而家就算佢被裝修我都唔會感到驚訝

一定話比全世界知

R錢果D 都係搵 agent請, 底薪萬零蚊, 一個普通sales

依家唔捐錢都唔得？

好似中國口交部咁發個聲名強9烈表達下都唔敢?

5個幾月都入唔到香港，係咪？
流浮山刀手都到撚左啦仆街

佢有權唔去，我有權唔權，有咩問題？
唔同理念做咩要捐？

有錢都拎哂去叫雞啦

擺明非中立啦 覺得自己冇意務卷入香港抗爭

死開啦 唔捐啊 食自己啦仆街

應該會個學校都整個食物錢箱買飯票，由學生會管轄，直接幫助有需要既學生，例如sam尾衝project唔得閒返工果班。

收咁撚多錢唔幫手？咁你憑咩野收錢？

無道德可言 如何勒索

問題係紅十比入 你唔比入就話可以理解
但試都冇試過話唔撚救
你果啲咩醫生黎

唔算

無國界醫生唔係就係係戰場救開人既咩？

我會答你唔係

逼佢表態嘅唔係咩普通人，甚至唔係捐款人咁簡單，係做過佢哋義工去外國幫手嘅醫療人員嚟，傾左幾次都唔肯。呢班醫療人員有唔少都喺幾個月嚟一直落場做FA救人，被拉嘅medic有幾多佢哋好清楚，知道有幾緊急，亦當然會明白唔去到嚴重情況下都冇必要拎自己以前嘅組織出嚟。宜家好明顯就係單靠呢班義工自己力量根本唔夠。

下, 他們成日企係道德高地
家陣又扮盲wor

錢就識收 嘢又唔撚做 咁我出糧俾你做咩

2018 年度香港人捐款五億六千萬(無國界醫生 )
行政及活動 用左七千萬
香港區援助0元
香港人如何吞這口氣

支那人發現！

紅十字又入到去 佢唔係話入唔到 佢係真接話香港發生咩事都唔會理 剩係會收錢

驚年你驚年尾份bonus呀？
我係要cut 你吹咩
平時你班友道德勒索開

真係戰場槍林彈雨都入到去
封鎖區點會入唔到

d錢我既唔撚捐吹咩？

唔算
拉

都幾撚搞笑
6月至11月
有邊次唔撚係人道危機
有無出過人？
唔通次次都係要死人啦
先話出4個咁撚多嘅人幫手
未計最有需要個陣唔去，算係走哂傷兵先去拎尾彩，肉撚酸到
每月就收百幾萬
港豬錢就係咁易搵

點都係救左自己地方，先再有能力顧及他人。
所以我決定以後一律不會捐錢比依啲所謂嘅慈善機構，
有錢要捐都只會捐响一啲同抗爭相關嘅地方！

其實無國界醫生叫人捐錢呢件事算唔算一種道德勒索